經過咁多次發夣，要開始進化戰略部署

要有戰略部署，旗手令前後訊息互通，放哨兵